如果台灣陷落, 亞洲會變紅或至少變粉紅。應避免多米諾骨牌效應

如果台灣陷落, 亞洲會變紅或至少變粉紅。應避免多米諾骨牌效應